入黎講下用咩網/software 畫圖

Trading view

Autocad

solidwork

牛牛

pro-e

Paint

MicroStation